餵流浪貓有咩要注意

想問下巴絲們餵流浪貓既話有咩要注意？

放低食物之後行埋一邊，之後再執走食剩既野，摸個d真係可免則免，等佢地保持警戒心

補充埋樓上
乾淨水緊要過糧 尤其是天氣咁熱
俾街坊鬧整污糟周圍乜乜乜嘅話唔好鬧返轉頭 盡量勸/諗下有冇咩辦法解決 有時啲人萌塞起上嚟完全唔會理啲貓點 硬碰硬可能最後會變咗啲貓受罪

同埋都唔好講啲貓係咩位/唔好講到好詳細 保障返佢地